醒下啦黃屍豬，革命不是呃like

15年嘅片 你班黃絲豬有冇進步過？

sor唔記得左
好多都係舊年6月先忽然政治

55

10點鳩嗌 > 無實際作用，自high

721,831 紀念活動 > 送頭

其他紀念 > 無用，消費死者

大合唱 > 重狗，送頭，罰錢你俾？

消毒狗屋 > 無用，燒死物，高風險

食黃店 > 外判抗爭，食下飯當革命？

罷食藍店 > 不了，離地，手足無錢

真勇武手足 > 鬼，morning sir，自篇自導

大遊行 > 無不反，抗疫好過

明白，樓主係屋企勇武抗爭，黃屍豬就去送頭未訓醒。

黃絲豬每日任務：

上連登屈毛/捉鬼
上林鄭facebook俾嬲嬲
笑鳩黑警點柒點柒

冇不反不了呀嘛 講錯理由喇

肯反省自己未？

有時間地點 = 預約被捕、送頭
突發開花 = 引手足被捕
裝修 = 反社會人格

黃店就淨係黃金週先食
平時食藍店，話係展現民主自由

話撚左你條撚柒專引戰同開垃圾post
第2個post話9你條垃圾仲扮撚哂野

唔撚反省自己 反而屌鳩人引戰
講埋五毛熱狗分化共諜呀嘛

佢風格就係咁，一時「黃？」，一時屌晒全世界老母

你隻藍絲狗又扮黃

我吊高你媽過海

太曲

7. 所有反省檢討，一律評為分化引戰，拒絕任何進步

所以真係冇屌錯你班垃圾
一開post即刻衝入黎咬我 完全唔撚反省

2020年係同當年雨革一撚樣

打漏左介睇TVB

介睇TVB > 苦行憎、破壞自由

行得慢都算
屌返行得前既人係鬼
完全唔反省

一句五毛block 無視晒所有問題

好嬲好嬲

1明明係泛民喎

10s就一個負皮，快撚到

咬垃圾使擇日子?
你諗下點解咁多人唔咬咬你啦
你未必係分化狗 但on9精神分裂就有

派泛民入去扮抗爭 扮拉布
通過左就出黎好嬲好嬲 今日係香港民主最黑暗嘅一日

On9垃圾態度

唔係我

你班垃圾受薪架嘛 點夠你地黎

佢呢啲仲豬過黃絲豬

無進步，仲退步

好可憐

今天中國監獄過得好嗎？

其他行動 = 送頭、係鬼
一律唔做

五毛扮嘅泛粉又出動

唔食藍店、唔搭國泰 = 五毛、引戰、分化

分化引戰又來，咁夜開工

Hi知名五毛「狙擊三毛分化黨」

其實班港豬點唔理世事都已經同抗爭者成為命運共同體， 你以為中共港共會放過香港人？

而黃絲豬仲捉緊鬼 屌晒所有行得比自己前嘅人

點睇

革命唔係和你Sing、和你Lunch咁樣嘅快樂抗爭，美國支持我地係因為見到香港大規模血肉抗爭而唔係唱歌、食黃店、戴頭套咁兒戲

連登仔：要休息、要防疫、要乜乜柒柒
出去就話送頭

總之有千萬個理由唔撚做野

你都幾撚好笑
一直咩意見都有
硬係鐘意連登仔：blah blah blah

好笑得過你隻五毛

我支持：

香港獨立，唯一出路！

光復香港，時代革命！

立會過半，香港新天！

大家可以負皮我了......

認同， 全部人玩easy mode 玩side mission
但到依家香港人仍然無辦法去抗衡虐殺

有時easy mode都唔撚玩
大條道理食藍店
再屌返罷食藍店嘅人係分化撚

美國佬已經放棄香港要廢除關係法，準備將我地視為condom甚至同支那人一樣嘅敵人，廢除關係法就等於放棄香港呢個籌碼。香港革命要重新改變行動方式！

好多人未有全面抗爭嘅準備

成班垃圾

唉屌 當日搞星火我已經話全部野要海外

真係好垃圾 全世界都係毛 全世界都係鬼
俾人講撚中唔啱聽就係毛
你換過個ac應該好d嘅

你係咪熱狗

話你黃絲豬真係冇講錯

即刻有黃絲豬衝入黎表演

成班垃圾不思進取
唔係五毛扮就係一條廢柴

屋企抗爭使唔使申請不反？禾巧驚驚牙，都係鎖埋自己到9月先出黎投泛民光復香港算

Protest from home

慘撚到你 要不停自push

你睇下條友個底先啦
個問題唔係佢話我係咪黃絲豬
而係條友個開post的態度同intention

條友都唔係第一日 繼續話我因為唔妥呢條友所以係豬啦

peter攞料駁唔到

( Show Blocked User - Peter攞料 )

巴打早晨

樓主真勇武

本身咩片？

又黎

段片最後都叫人like

得閒去食m記算啦，革咩命？

食m記係展現民主自由喎

大家都係呃下like

你明就好啦，唔係唔反省，係大多人未想搏命住，始終香港生活環境仲係富裕，抗爭bb班有咁既成績算係咁

所以繼續捉下鬼 笑下政府
精神勝利當抗爭
屌晒全部行得前嘅人係鬼 勇武係MK臭飛 裝修係反社會人格
哩D仲衰撚過繼續做港豬

嬲完就算

你個名

其實諗be water 起革命好on9 的 打打下叫人返屋企 真正既革命兵 可以咁咩

見到正皮負皮同數就知香港人無乜吸收到歷史教訓

成班垃圾不思進取

你分化

你熱狗

呢一刻重係Facebook 刷邊球呃like嗰班，唔撚係人嚟

好撚多啦

仲有用東江水=資助共匪
明明有蒸餾水買

講到你有得揀咁

為你的懦弱感到可悲且可憐

你可憐D

推

拉

屈臣氏買蒸餾水沖涼

醒下la 手足 黃絲只會呃like

仲有上facebook俾下嬲嬲

ok

雨革2.0

黃豬：我日日食黃店 唔堂食都外賣喎

我有出去屌狗 屌完走人 屋企要人喎

我日日都有po ig 文宣 story喎

我有些牙㗎
仲有好多文宣 不過

我被誤認彈弓女手足多咗人follow
subscribe 咗我先啦 我都想上位

我仲有上林鄭facebook俾嬲嬲添

香港人！報仇！

BBQ zone搬左去食黃店

我見過最抵死嘅係第一張文宣 第二張食元氣

推推推推

用眼睇

小確幸